黃金商場 BNW Technology Limited 創系科技 係咪黑店？

話說今日自己一個去砌機 見個sales樣老老實實
咁就問佢報價 以上係我買野既list total $5470
事關我比左訂之後有fd同我講4千鬆啲就砌到
聽日去攞機

有冇人解答下我 電腦白痴

求其搵間網店砌下條list咪知
你條list我岩岩試過 $4032

咁撚大獲？ 比左訂 唔知可唔可以退貨呢......

你個fd應該計少咗個win10，單機冇os係4千頭可以埋單

唔係包埋win10 ? 貴左少少姐

sor 我未計個箱 計埋應該真係4000鬆啲

知唔知咩叫落訂？唔買咪沒收訂金

你屌得岩

包win10 usb

零件費係咁上下，仲要計埋砌機費，通常$200-300，再計埋win10，個價算合理

win10 usb會唔會有翻版？ 佢同我講 攞機個時係我面前裝

岩啊 計埋win10同砌機費 真係差唔多

唔會，就算係usb版，都會有盒or license俾返你，如果冇，你就要小心啲

好 我聽日會留意下 thanks ching

正常Window都成千銀啦

仲要唔係oem版，係usb版
又貴多幾舊

條list都正正常常
係衰在隻ssd無寫牌子
同埋個箱應該大陸牌子
火牛無跟Gtr牛俾你咪偷笑

另外usb板window正常應該係盒裝
入邊有張卡上面貼住license, 同埋裝住隻window usb，你可以check下齊唔齊

砌左就唔好諗啦

唔識野就係會比人賺

草水二世死左喇wo

係唔係都話人黑店 屌

的確係黑店 我帶埋fd上去 佢發現個window 係假嘅 之後我再同番老闆講 佢即刻減番個window 錢

好彩,幫你推下

推

想知windows點假
國慶坊嗰隻？